將回覆掣放番係下面

明明之前個三粒掣（取消、預覽、回覆 / 發表）都係下面，做咩依家放到最上
好唔方便喎，可唔可以放番係下面

Push

好多人反映 mobile 版如果放下面會撳錯，所以放左喺上面
desktop 版係放下面的，巴打會唔會較到個 screen size 太細？

我係公司用，所以較細左

有無得mobile同desktop版唔同呀
Desktop放係上面好唔方便

又或者有無得自己揀放上定放下

你較返大少少應該會見到去返下面
我再諗下點解決

BAN人未呀ADMIN
網賺撚你又唔撚BAN

回覆人地既 icon 都放下邊啦,

有時睇完D reply 想回覆又要掃翻上上邊個回覆頂先搵到個回覆 icon, 唔方便.

諗諗佢啦, thank you.

雖然話就話有扮工模式，不過始終都係返工上網，唔想咁張揚
果個size我覺得太大啦

暫時用住頭殼頂呢個先啦，希望會改改佢，唔該哂